【梁天琦案】暴動案陪審團已叫晚飯

【星島日報報道】於前年年初二凌晨在旺角發生的騷亂事件，本土民主前線前發言人梁天琦等人，否認暴動等6罪。

9名陪審員今早11時35分正式退庭商議，據知，陪審團已透過書記叫了晚飯，陪審員晚膳至7點。

開公數?

有可能會無裁決？要重審？

傾向食埋早餐拎多日人工先表決

尋日ge新聞
不過今日都應該係未有結果

開香檳慶祝天琦無罪呀

叫半島得唔得

正常審2次無擺低
但呢單應該審到坐政府先會收手

如果日日都達成唔倒大多數裁決，係咪成世免費伙食 ？

單新聞係23小時前

好事黎，起碼陪審團肯認真諗，如果唔係幾個鐘就出黎番釘得

坐監冇分別

有dead line 再無結果會重審 不過港共唔會放過天琦

屌班陪審團退庭成6個鐘先達成共識食乜晚飯好

琴日新聞

要達到大比數共識先收貨 可以叫多2日晚餐都得

都話一定傾唔掂數

尋日新聞咪撚post啦柒頭

2018年5月16日 下午5:25

點解咁講

望都咁望 投無罪嘅陪審員要堅持！

好似唔知幾多日冇裁決就重審

諗咁耐，係咪等過數？

咁都係新聞 ？

今日咪一撚樣7頭

收左電話，點知過數未

咁大舊數，緊係有入數紙

馬英九看手錶

咁答法可以大比數定罪

Jury

紅燒翅 半隻炸子雞 蒸多條班添 一碗白飯

好熟 睇電視聽過

上面打來，無大比數罪名成立唔準走

如果要重審時，律政屍果面一定要求大陸樣老坑年紀做陪審員

對比數就知香港人有guts有良知嘅有幾多，愚蠢懦弱嘅有幾多。

干燒伊麵食左未?

有聲

你條廢鳩出下post 同comment 都收五毛啦

希望班陪審頂住

估計，贊成過半但未大比數，贊成的用盡方法說服不贊成的

aco呢份工真係好有意義

鬼唔知你老母係女人

癡線 依家見過唔到
個法官就突然有病陪審團要重組。。。

唔識字就返小學啦

叫定早餐

諗食咩好辛苦架

法庭書記EO人工架

可唔可以叫炸雞？

Sorry唔識含核普通話

睇法官個引導明顯惡意針對

外國有同類案件做JURY係可以企硬放人,法官都無計

呢單野其實係考驗香港人水平

而家香港藍屍居多，唔想人搞獨立阻佢搵食